新手想買機求賜教

話說小弟想買部相機去exchange 影相用 e.g.想影到北極光
Budget 係 $5000內 有冇機推介

同埋想問下下面呢幾部機 邊部最好

Canon EOS M3
Sony α 5100 / 6000
Fujifilm XA10 / XT10

多謝咁多位巴打先